有冇人覺得溫家偉真係好撚型

大隻又靚仔男人味十足
TVB成日畀埋啲傻仔二打六角色佢做
好彩依家走咗去新加坡

型撚到

可能太大隻太橫

佢俾我既感覺係大隻但好撚矮

Gay

not gay

我不是gay的

好大隻

波大手粗

以前有J過

但佢著西裝真心係幾型

Bi

猩猩樣

好想玩佢腳

我只鐘意女人

講外型佢個氣質同唐文龍好似
又係gay佬至愛嘅類型

如果佢拍香港本土gay 片
我一定重課
拍返套香港版「雄穴中出」

因為佢本身真係矮

睇錯溫家寶

呢個型好撚多囉

啲女都鐘意依一類

依個都係。香港好少見到依款樣，好似MODEL

唔係姜濤果類型咩？

所以我唔撚明點解會有女鍾意KPOP嗰啲濃妝細眼小白臉
我覺得黑實大隻先有男人味陽剛味

我要屌佢，一邊乃佢腳

感覺香港啲GAY通常鐘意MAN嗰啲

姜濤成嗰整容韓狗咁
都唔明點會有人覺得佢靚仔

個樣生得MAN
成個gay圈仔仔任你揀
加埋身材好/大碌輕易做到萬人斬

巴打gay?

YES

明明mirror有幾個仲靚仔過佢( Anson Kong / Frankie / Edan)
點解姜濤會跑出

因為始終香港太多0
1仔勁少

第三張好撚柒

起完底唔似gay 巴打扮gay?
有啲咁變態嘅癖好

jawline 幾型

gay佬一定要開gay post 咩

根本就係1仔料黎

其實上面討論嗰班係咪都係gay
利伸：我唔係gay

嘩diu

我覺得郭耀明型啲
利申 非gay

唔錯

唔知點解好想一巴煎落去

有啲似上年1111 笑晒口拎住支槍果隻黑狗

屌你老母做乜撚嘢
不過好多姐姐都鍾意呢type
冇忽似男人

佢好似gay... 選完港男俾狗仔隊跟到佢同另一個參賽者共築愛巢

佢+Rocky+羅莽 可以組成三巨頭
三件戲屎+肌肉發達頭腦簡單

佢依家新加坡邊拍劇邊拍Youtube
Q&A有提過鐘意咩類型女仔
所以應該唔係gay

好鍾意佢，講嘢鬼鬼地，大隻又靚仔，好想俾佢抱起嚟屌

屌係咪得我一個睇到溫家寶

x2

溫爺爺

黑實大隻地盤大把啦, 又唔見得好多女鐘意, 事實就係啲女都鐘意白淨靚仔樣

姜濤個頭好大

佢一出道已經覺得佢好似阿古路

邊個頭

x3

都似似地

以為係Luka Hernandez

有咩咁型,成個阿差咁

但髮線好低,好羨慕

巴打有經驗？

咩料呀
啲師奶是咪喺屋企比老公打得多，所以轉移鍾情呢種無殺傷力嘅排骨白臉？

唔係呀
係啲靚妹鐘意依種

係。我係商場撞過佢。矮我一個頭左右。我180。估佢最多170。

之前睇報紙講啲師奶追佢追得好癲

X4

依啲髮型要髮線低同直先好睇

唔撚係呀

寵物系男生
班師奶見到姜濤就高潮咁

其實佢真係幾靚仔+幾大隻 係矮咗啲
我係朗豪坊對面條街見過佢 佢應該170都冇

一定冇 係i square見過佢
俾盡168

咁撚矮

J唔落了

Tvb出木衫

我記得佢好似同過吳若希傳緋聞

我都係得163佢淨係去到我膊頭

發羊吊？

屌你越講越矮

上面果個

嗰啲係麻甩味

佢把聲好似啲配音配出嚟咁

唔係

睇錯標題 以為係溫家寶

屌我第一眼以為佢係女人

話佢追過陳凱琳但人地唔理佢

特別係做啲好Man既職業男女都狗衝
例如消防員

溫爺爺無處不在

睇到呢個comment 即刻噴水

張相係幾型
但佢真人氣場冇咁型

佢好似真係gay
依家老咗都好型

有一次係勝利道附近見到佢同送水輝

佢真人大概170，送水輝就真係高

但佢2個都勁似gym room入面啲柒頭

唔係幾得

上鏡好過真人

好似話當年傳出咗佢係gay，跟住就比TVB安排佢成日做啲變態角色

上面班友又165又163

巴打見過佢真人？

我165
佢同我平排高少少咁
170差唔多啦
除非佢用佐增高鞋墊啫

不過胸肌發達，襯埋身高似小拳石

睇到好想一巴車落去

車夠10巴啦

佢呢啲類型拍TVB硬係覺得好「乸」，佢比較適合拍戲多過電視劇

佢做完唔覺得羞恥嗰下好嘢

佢依家走咗去新加坡拍電視劇
佢講野口音同唔識中文喺香港永遠都係做埋啲二打六
佢又唔係金剛嗰類型

仲有李日昇

佢又唔係賣演技

佢曾經做過明珠台天氣先生，比老細話佢著得太暴露

其實我一路都覺得佢幾型 身邊冇一個人認同我

我認同你

見過真人傾過幾句係幾型幾靚仔
不過真係矮

有冇170
上面成班友又168又165又163

唔sure
但比盡170

最後個張相個Pose唔掂

想嘔

我都係喺佢ig求其搵

覺得佢個feel有啲似Tom hardy

佢本身做文職／勞動？

有啲似拉膠

成個阿古路咁

我覺得佢擘大個嘴笑嗰時有啲似

報天氣著得太性感比人炒

笑死
其實還好啦

成日覺得佢係bi
真心幾型

張圖好gay
但佢好似係有女朋友

應該158

佢應該唔係bi
淨係對波都收曬啲港女皮

無著衫咁

x6

又創新低

好撚似支那人屙屎 搞唔掂...

走咗？佢唔係喺旺角有間舖咩

聞說佢有咗girlfriend......

唐文龍差好遠啦大哥

佢係真New Yorker, 點同棚冒牌ABC吖？🇺🇸

有無食到gloria

佢決定番法國嗰陣小弟都有喊過🇫🇷

下做咩要喊呀

俾天朝小粉紅就會用娘炮形容

唔知旺角間舖點
但佢離開咗TVB
走咗去新加坡拍劇

呢隻墨魚一告別，香港地又少個男神喇，話唔揼心就呃街坊

以前係大台似傻大個 賓仔咁
依家型好多

CCTBB係塞滿古老石山㗎喇

仲要住Long Island

TVB成日比埋啲二打六角色佢
但又難怪佢中文唔好睇唔明劇本

佢著得性感其實可以係噱頭嚟
可惜

覺得佢有啲似猩猩

大家都是垃圾
不用分得...

exact7ly

x7

高唔高都唔緊要啦

做開10，但依幾年偏1
最鐘意玩腳

佢靚仔大隻都已經彌補咗

我諗我鍾意都係同一類
拉膠好型

胸毛都無露邊比性感

自己搵新聞啦 佢youtube都有講

我意思係呢套衣著邊忽性感
使唔使著樽領戴面罩先符合高層標準？

睇錯溫家寶…

唔夠高根本唔應該增咁多肌
應該練鋼條就得
你睇城城李治庭唔拍埋啲高佬度個比例上都幾正常
溫家偉大舊淨係睇相就覺得佢係矮撚
其實佢應該高過城城

佢係以前中學打美式足球先操到咁大隻

佢實際幾高？

做gym見過佢真係小拳石咁，好矮下

矮咪矮 人地大隻又型咪得

係旺角見過佢真人，好大舊幾型，同埋個txb藝人一齊行

好正想俾佢屌

其實靚仔大隻已經夠做

真係係咪相入面咁型

好似好多人都係旺角見到佢

樣冇乜分別，d相型仔d,但見佢對職員好似幾nice

唔好俾我係街見到佢 指撚住佢黎笑

係 睇佢Youtube片佢個人好似真係好nice好有禮貌

巴打咁勇 記得笑埋我哋嗰份

睇落似170比盡175

混血大隻真係好型

佢唔係混血

咁真係太大隻

佢有講過話中學打美式足球
先要操到咁大隻
佢只係keep住個身型

點解對波咁撚圓既 唔型

係咁架啦 毒撚覺得咩仔先有男人味係冇撚用架 最重要係D女覺唔覺得阿死毒撚 你明D女咩眼光你就唔係死毒撚啦

你估咁大隻唔洗keep咩？啲肌唔操一年半載已經細好多。

右邊型好多

扣少兩粒紐

想比佢中出

利申巴

以前d人話佢似猩猩

屌，成個弱智仔咁
小兒麻痹啊？

棟篤神探同皆大歡喜都做gay佬

仲有俗世情真，做性侵少女既gay佬
其實佢真係幾靚仔，可惜嗰陣tvb/社會太保守

你咁講，我突然之間又覺得似

陳凱琳應該淨係鍾意鄭嘉穎，我記得何猷亨都試過追佢，又係唔成功

到底佢幾高幾重？

Around172 但你話同個170平排其實差唔多

報紙咪影過何生去殭外景探班想追陳凱琳但人地唔受，劉x玥主動埋身但何生冇理到

我淨係記得呢張相

想比佢插屎眼

真心型
有少少佬味